不要說我支持醫護罷工 試着說我會同醫護一齊罷工

一齊罷，唔係醫護自己罷。
一齊罷，唔係醫護自己罷。
一齊罷，唔係醫護自己罷。

今次好有可能係最有威力嘅一次罷工就算醫護手足係主力但佢地唔係condom，我地講過齊上齊落唔只係口號。

2月3，一齊罷。
不封關，不上班。

推

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

2月3，一齊罷。

唔係口講支持
而係行動支持

醫護手足唔係condom

推啦屌

唔洗做啊

一齊罷

罷罷罷罷罷

Push

支持醫護罷工(X)
同醫護一齊罷工(O)

齊罷工

齊上齊落

今次搞唔成 我真係唔知仲有咩可以阻到香港人番工

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底